不如開個no P 台

唔比P牌仔comment同比正負評
方便我哋討論 提防打手

支持道路安全
繼續俾共產黨打手強姦連登

Push

推

自推

凌晨有咁多P牌上連登
依個post一個P牌都無
可見凌晨連登P牌仔大部分都係1毛

p牌仔支持

P牌同意

必須推

Support 老鬼

P牌仔舉埋腳贊成

老人台

連仔肯停新p牌未

同埋要課咗 LIHKG+ 至畀入

講錢我哋一定唔會夠對方嚟
我哋嗰邊啲中學生未必肯課金

我係p牌贊成,朝朝睇連登都唔知信咩好(係美國讀緊書，因為今次件事先開ac，之前做開CD rom)

推到連仔睇到

無 p + 已課金 + 會員編號十萬以內 ok？

睇下我幾多號
本身連登就係一個集思廣益嘅平台 唔適宜搞到個pool咁細 spread唔到真連登仔嘅message俾大眾
五毛邊度都有 filter到大部分已經夠

P牌仔可以進入no p台 但唔可以回覆或者正負評
咁有啲P牌仔都可以緊貼住information唔洗比人帶風向

P牌都推

連仔望遠做野